有冇巴打部電視越嚟越細聲

之前vol 16-18
宜家要開到40先聽到
我仲以為我聽力退化
sony android tv

我

換電視啦DLLM HOT TOYS JIMMY

用耐左 好多時都會咁 依家又唔係N年前咁足料

換耳仔

喔喔
是咪要買翻個喇叭出聲
有冇靚聲推介

冇錢換

Soundbar的決擇，求解答

good thanks ching

有冇試過用flex seal